export const datas = [
  {
    question: "Bolehkan menunda pemakaman sepuluh menit setelah sampai di kuburan dengan alasan menunggu orang-orang yang menyalatkannya sementara mayit sudah si shalatkan?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/u2Ir27db4A5UIVRCV6gjs3G12BObTihTf9GqxlpDkP_P1EK0MARMUBu2OnoMKwTuuasZYB_egXUMrgv6N9MTp-bxE3HOLHPNUHm1xGgUuWX-2kF5XJIUlFA34PbpXT1K1Dal-vd5emmxxi_izqbBH2jLAws_xeYNIVWsrGM-Q20rqW-0Bi5h-106v9w6I1czzweOfbw_2Wws7pgLh9Riy6CAd9ukhXLVnji3ERr3WJIXfE_pg6GqGdtu0noU5WoioVTXovxaad2rsmzXKIdByjVtqoEE9TZOJms23hLLrRx-8QZDgMVhnnx143w9ueaQhjuJZn8y3TdlcGtQ0FBYFVDlnKyoFZBMOJM35nvc0US15EgzGhddOaLbYb-ttJR-qY6ENbL6vovPC-9UhshjD8BBHtM5X5Ys808LOY8WKjPFxUxAAI9DKIrewbIvowqZK92ScSK_5O8MHPpAVtqHSEBeb0LBzLpznLEuTPEYbOzCl8nZ2nm-6lPBiaMTOqCnQCKujZR0HvxshGaeypCkkgbfMF6Si315dAfAXYMDD_CUIQVd2UQiMQ2qMLrPUqgfybDS72Zgx7sEzVZkb5-yHnU10jz0AH5HnQhLJAmqOiwy_57Fp3tEcVK1QNt9lG3ydc4_ySDcf01MlCu306SxLnMMDmw7yMVDh2HyRtKqw-CT0QclkYE_dXM=w383-h107-no",
  },
  {
    question: "Dari arah manakah mayit diturunkan ke lubang kubur?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/Bs1pj4ATtY5EropD-a1vednyKOzIkkuTVHLQ1Bh3mMjmC_gw5s3GwDo2JF82LOJ9voC7xVuHEFCJo0IyxCxrZjVca0feF1Zu5hqCPMDlsn2hGVVBsh2BvU4da73VOSrWj24uXoalHpW1iufewvC7_JbeRdbyEAHWn6mvvaUVRfctM-ORw5JBG8c6UrEl8esudJAmH48qbjoLh3enwPiRyC9ftVCvtx17qnW90BZfOTGu1CZidX73aHBeiyeiMevNhi4fK27wxbSxxuE5LrelALjhozRZMT7RSnrxMxNIEKeNcTtDKb3kGDdH0zsDvIofzpbfNM4xrBETJtweWC_qWa7oiJfWuPnEUGrN2-zEDGAhhKXsRfCLnDGIOXz2vGC7TMCMsSCil2k3oJUbKvT0eLztJhIrtcaATus6bzI0lXrq68aaZ5tnQJ9DxtwV_9_aAVumJt99pVmmEaNSBVUloWx3jb3MwACZLgHrX7jz0SNRinQ3yZAwlmEo0TW-fSruVYHCKYK56Pu_EpcezOSGMeb_QU24J01riCh1ZPwqyEgDzHkSw3fR4GimeknESCwrjAB4c08d3sDn0RRJHgeasCD-EIwoAcK-oexR9wFFLu2HD65MCMiHdNg-ZEHjCq-CcpSjBQ8Um0mp2M_oEXbfTG6oMFTN2RVQ3-PKqfEVvqp8k1vohRRmT-c=w382-h63-no",
  },
  {
    question: "Kapan orang mengantar mayit duduk ( atau jongkok ) di pekuburan?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/Bs1pj4ATtY5EropD-a1vednyKOzIkkuTVHLQ1Bh3mMjmC_gw5s3GwDo2JF82LOJ9voC7xVuHEFCJo0IyxCxrZjVca0feF1Zu5hqCPMDlsn2hGVVBsh2BvU4da73VOSrWj24uXoalHpW1iufewvC7_JbeRdbyEAHWn6mvvaUVRfctM-ORw5JBG8c6UrEl8esudJAmH48qbjoLh3enwPiRyC9ftVCvtx17qnW90BZfOTGu1CZidX73aHBeiyeiMevNhi4fK27wxbSxxuE5LrelALjhozRZMT7RSnrxMxNIEKeNcTtDKb3kGDdH0zsDvIofzpbfNM4xrBETJtweWC_qWa7oiJfWuPnEUGrN2-zEDGAhhKXsRfCLnDGIOXz2vGC7TMCMsSCil2k3oJUbKvT0eLztJhIrtcaATus6bzI0lXrq68aaZ5tnQJ9DxtwV_9_aAVumJt99pVmmEaNSBVUloWx3jb3MwACZLgHrX7jz0SNRinQ3yZAwlmEo0TW-fSruVYHCKYK56Pu_EpcezOSGMeb_QU24J01riCh1ZPwqyEgDzHkSw3fR4GimeknESCwrjAB4c08d3sDn0RRJHgeasCD-EIwoAcK-oexR9wFFLu2HD65MCMiHdNg-ZEHjCq-CcpSjBQ8Um0mp2M_oEXbfTG6oMFTN2RVQ3-PKqfEVvqp8k1vohRRmT-c=w382-h63-no",
  },
  {
    question: "Mana yang lebih utama, membawa jenazah dengan di gotong orang atau dengan menggunakan kendaraan?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/nFItvVKrcldbcHx300TqyiLBUWgf7wZUBWNO37eVuC01M6_yXXpCJOQ11HjPZG1--4E4mLTIHn_JKGmsjIWcPWnmusHY6IH1eaUxmzP_e4157gSlSbA9JGfnGw2JH03_XLpqpFX1xEV4IdYY4y4nPfB-EqOOC57m37jiqFbIR99JFR6o93xVgi9EdeiAnXZRSEtFrRBuiZtuVF-ZrRei6BAuFeYAOj_6DR0RDuakdls89Nwu-f97TNDbrhC37zM_pykgSMvWODd8w01v9CccL96HJJh5ku1gALnHX1qbkkki9-GsIxe621_WFpPmVAzjhRGDfsvXMopis7xbSXBInR6m9aP5S_8tNnRPKFUHYd0Wo8-LvKaFvx66kmEhbBbMc57zEXi26MpCWP7tg-BA0QpcdXNCGxQQzVZb6NKBYmi-BMyJGml1HJSvDlZnvVTSlEv_gO1Ssr_AiKTXHTYfdQKFHVX5h1gJspTqmYMoiVllN6ygEBQ-XA2iS6iOWoFlgzZJxIjXncBlSVLPbPVe-jeAgV27AuVPB6Om1lnq9S2OJ1HZoLnCbaqadBXNUeYpu7TYMbTy3WK1R2yKtjOJKG8K--XqJKjhuMJOCZsZS5z1yavJbLNwsOdg-uOg8ZFn4-tox8SRSA-DxQecI8SQPOIwh1YOeAHGfxvqxN22FrTxizW29mm1das=w382-h245-no",
  },
  {
    question: "Mana yang lebih baik, berjalan di depan jenazah atau di belakang?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/sE7Qh-icDK56TLs2zDGQMvfiHlhBXYvm0REdke-lKF5HLuihnNTUqaDHbgEm62BuFAlu5VbWYbLTeRQql0JgIs1jIGSlE46Ili9tXLSzdyigGEs-I4cf6vrizk8c6ZL-7fQOR8uy9ygtVhcmdLWSfpRFCI2sCDcY9MBudH7d7YTaQmhy9cBU5ArV4rpXw5PU19JsanuiBt8NO-AAEtwZ659VlXEitJ4Zm_srpAfNGo0ZthK3fmos6OBd6QKaChHg6Gh70bu0dZsJORSCKyg2sXuXSnUQxDwYeQdTj4TYUL1RKLW6C5Cis-JOVC0CXkTHYRH79uW3tFPMN6ZF2DQp2POjy_X4OKZqYpqY2Ka-oElkNcZKTsW2jo5fBkCJKMg9ffBk7mAfah2TJy_IKTUgvSLwMeXHB_5qVNsd0KJWdIRbvqr7dNxCDojjUEi_WtuAL0KxhCjxCaHfRBG0FpVJE7YwrXCVYH_B0AMfEP_1asVoWrKZQmIyg8qTUWhWdcnSguwH64R9VDGbe7MWyVKCCO69s-_1sPLNqwGyi8m6PWIiRcmddVwH9aJYas62sFJm1NquSMNFJWMt3bBGEiivYI6ZHk2JhhU4_T0JR7Hc6j9hTQokqE_k1PwSIpzUPmUzDQZbFdxJjr1sALp5T_yrogbQCeAK3VeMbad8LZMEXIZQaMcgk0wbGO0=w379-h177-no",
  },
  {
    question: "Apabila sesorang masuk masjid untuk shalat wajib, kemudian ia mendapatkan shalat jamaah telah selesai, sementara jenazah sudah siap untuk di shalatka . apakah ia ikut menyalatkan mayit dahulu atau harus shalat wajib dahulu?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/kHVO7K3qTRkl28TI5oWU8-KY0UYxiAiQKwjurCEaeZILVZqkMeFQ5qKZ9oRuIwO_7WscWtTD4Pd5APZ__hDmk5ivtz5mrLA-9rETdK6VZBq-y-5fV2A8LVJXiTOigi5kpipip5aUHxpSMfPTqUaj-QjwCnfhHuZGjLogt9isPYJ66DXwgEqE52khxcJDOFrwUusJH6RAx0ScAyLT7Zqoya_8WFEST5nfe8RrvEZ3mSutA1Zmes3EDpJsGX_myixYxrXI_a60R2LwTdd347IsxdoC4XIXrTd8bMIO3TguS8Re-sd7FS54BpUyARsVnkmTdpQuM5BlcsRLudQuVLWIT_F4RXxd5p7ufaX19nMJ_5J4REsEyGQh7TI-rFEQEucQ8fHanN02DwYfPJJr9THQRYzeioB3r8oEtBn7PqgtD2iid50cpDHLyL2WDMQpjoZEHahHr6jkprl_dyAXwfk0LI7avKcRykDkhBnYFlbWJIYlJtsUl2z3gCg7wPj4MK435QkneZJ36ZNHc_jUcABHzeucSgqGSPTmE4Yik3Tig7anWm9-Wv6fOcek82_06BF-tKwwUc8TOiJ4oNHvYIk2Nyjpn20HiPCnwMNfkCVIJbNkJOUkVZlaZGiSQGazbgC5qql_6YcVXeJzdp3uj_9y-Y0XQbvTvmDPBwonyezfi5AhE3t5xeb34_E=w376-h61-no",
  },
  {
    question: "Orang yang ketiggalan menyalatkan mayit di masjid, baik berjamaah atau sendirian, Apakah boleh baginya menyalatkan di Kuburan sebelum mayit dikuburkan atau setelahnya?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/l14Ygl8d2uHcWP7BfZA1Xf8jLA-Z5lmoe4Kv4DpYbS3eq8TzSUHGBgFnLPXIhZp02qNsovKAEdY7UcWwfDVm6FqLxepSwOELXQB0xmKHrGu1L2b_mYaWS6kB-EbWRZoOoGpnuBH0UWea_HmFOG5KNyt8jiRotZgIjFsOMos6er8SL3A6F5tX8NdffeXG_DTcaVZLIUh0SZ7dBufyIP-fpB81gAPj4CMU0iovEa1GMCv1DFEdJg_8Lb4HvIwizn13TeEUnSGzbrPgAyOX4PHUU8ALZ-G-qP8WTtZnmIPFt4zTlMLqV_97lwnNt781RPLUjkGFAEaauaKqXlGCc3YiTfVjFZdgT3P6E9B7y0mXmVkm0B-42RXFmTqLx4ug9uItYNun7zaYIghOTk-O2HcIHxrIVfIfPeUUVIibBE5L3atw_RMIeO-uRx-grLAZhUp7jJ_6NwSqCxhKZ7b9WV6y5dc_9ldMde0SMMV-7dmEf6KHhqWXJxN7pJIp71hjzChKm0qYMVs85pQq5asPIDg8bAgzJtKPXSfUgYWjH7Ci1ZHTNYjdgkjzbCADik82C1eEUy79Yd0hgTRhj4kf8hpluk441q_Upn2KVFpQz-3UwJ6hb1lFxdRUqT7bQCpNkfVK8G3dFwOdvJbJfpjZuo_tasU9gTW4MdJSLGWpreMH63mrjgScDYpu2vQ=w379-h534-no",
  },
  {
    question: "Apakah janin yang keguguran dilakukan shalat jenazah baginya atau tidak??",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/Bs1pj4ATtY5EropD-a1vednyKOzIkkuTVHLQ1Bh3mMjmC_gw5s3GwDo2JF82LOJ9voC7xVuHEFCJo0IyxCxrZjVca0feF1Zu5hqCPMDlsn2hGVVBsh2BvU4da73VOSrWj24uXoalHpW1iufewvC7_JbeRdbyEAHWn6mvvaUVRfctM-ORw5JBG8c6UrEl8esudJAmH48qbjoLh3enwPiRyC9ftVCvtx17qnW90BZfOTGu1CZidX73aHBeiyeiMevNhi4fK27wxbSxxuE5LrelALjhozRZMT7RSnrxMxNIEKeNcTtDKb3kGDdH0zsDvIofzpbfNM4xrBETJtweWC_qWa7oiJfWuPnEUGrN2-zEDGAhhKXsRfCLnDGIOXz2vGC7TMCMsSCil2k3oJUbKvT0eLztJhIrtcaATus6bzI0lXrq68aaZ5tnQJ9DxtwV_9_aAVumJt99pVmmEaNSBVUloWx3jb3MwACZLgHrX7jz0SNRinQ3yZAwlmEo0TW-fSruVYHCKYK56Pu_EpcezOSGMeb_QU24J01riCh1ZPwqyEgDzHkSw3fR4GimeknESCwrjAB4c08d3sDn0RRJHgeasCD-EIwoAcK-oexR9wFFLu2HD65MCMiHdNg-ZEHjCq-CcpSjBQ8Um0mp2M_oEXbfTG6oMFTN2RVQ3-PKqfEVvqp8k1vohRRmT-c=w382-h63-no",
  },
  {
    question: "Jika keluarga mayit atau orang-orang yang memikulnya maju untuk ambil posisi kanan imam, apakah perbuatan tersebut mempunyai landasan syari'at?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/twY06EfQg7MB3BYHhU8oSBN6Zm3B-oYqOwEc2sNpIiQjPPQjs96MVNg2jlSCaEvjFAX3TZ6nStlB0WdmVvZX26dIqFKnNXIGPay1I7DKtVGy0nR6W1dtDcXkp-jQ7QeUuXiwxnGoa5yn0fIk7_yI8MmKilbqI8V5Vh7cQn7OvLuKjSAWhiiFLzFjkr0pftWDqiMD9KepIbsDQPNzDZUXiZNloOJsmrUv6EvNJMi9pKSPsFTUh18rdIDIpDe2S0XRe2Mk2Obni1_VDjaNcK7bG8DpX_zLmMbTo1v1CGyx6WeYDtOVFyBUDdGmMQg3EFulWGA4SIlzJicPQ_AojIlgmd7cbECExfmu2KIWx4SZIjwiVAjgw6TdDXtMlcFkJDUGKhR2tDdI7RneB2jTVbRa5U1Fhd9wt5aRne_jkeOEsnWVyRZxcG4TMdTCO-GbEv2ZzzwW7GmTWhtmKIoTnWaV2YLDYwAjVI8JaJuMzUPdi-p4bmWVPf2vuv-2u7AiWTtxSxMGT2lyVJ4v4ktmFpGRBD3wGuicR5-chWyP4HwGIdXscw4wVkM6NRtBGw3yaADT4Zdl0o64OKzpcH3LzDpl4tKvA67Vfs0EW5K5G9ySk2yYxqMF8O1kdWLviGjqomPSeuASDG65JHhyz5kZzY9FOSdbPz8hs1LRK_WchW47O2OXC3Y0Wv_VNFg=w374-h375-no",
  },
  {
    question: "Kapankah waktu yang dilarang untuk melakukan shalat mayit dan menguburkannya?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/Ay06fvCb4Ht3vUOeQAHt_sQpX-ALv1q1_Td_YcPCe-SIaL2S6ANgt3ELYvahy2qg3qFSB2FdR9VMnwUn3LNXysIMjoRrQ6NLWHZX6obGvbFvvU7jQ4rptP6thrMx8CXel_Jpxi9JtmDDPr0cHAcLLRt8miiyKRdif9QWA6jC8WjBJJtnf_kMKxnBzrK4cYivUtReC1Rz58XcFD0WKf_sxTimGT96-bYWGf3ZDjLIVFu_Y9CHrk_Ove8RVKhzoKNpe3HjtcoJde_V3UaQynZlbuhc7lmwbMoIu7as8uUDrQvBmIEUFkj0r3aP2F0NXpjXhXWul8zFZnGr4m6lERfw8OYtkqDTFnvt1fxtnWIGgHgt9GgUSDD6PHPenLVihWZLG9tWInyuDdvcCDi-VymjiKSzgE6jNL0yDyQYZktg5Ql9WzecmbCzejIpfJA1XApbfOtVc1ZuVD7i8JoUs-OAAuMLkDOtXbaSWxUV1XJypR9lEBWKazVkhJVMCiNMNpDb9reYdcqI9N_WxmRkka9bdwWUp-o2jRhyZ4_ss9o4DU58Dnc5ybHCQR5-Kjgofq-5lcMrvaThvUMjV2hGrPBWfKsWiKJxwbU2keLoXLykGRNJZi18607GSGsGw0e_hbAneUwUArHJ3bQRStFgxREvqUcu8KK7zeQVRbnNnLvHiuegeFMQZip3HFY=w378-h381-no",
  },
  {
    question: "Jika sesorang tertinggal dalam shalat jenazah satu kali takbir atau lebih (Masbuk), apakah dia meng qodho nya?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/WyAPJQxbbNVw_K-zirqQx3DvY9IH4orbKm2-Sex3BuiW01VBAHFi7o_P_V55tRsOjRpkvXjdkyCP31HSzAgnfbKWrmvLafcfXdFpnS2SKA64Lu4PinUO3XRJkpav8i0SuDDx4ID0WNdKv4dD0XzELbWLHwPAIeUNIPEVkXjLOx0XQhmDGWp1MRrAydMR7jreU_p5Ut2RpfzgY52RzfjJFuaDTBCm3wvHCVmdNxdsy9fv3jaVQVbKwHaumF__vqFhd8JwMoDAbynP0uY09UaYOpvX2fLO8X3Jz46wdSATCH51h-kwYiXXbdzyoCf-XE6k6i2wbfesIUJJREdXVsrvLiXQnpzM_ul4ddotc_EAsvgEk8gC_0fQc_NgQkENN5PEK6I-y_MLR4isI2YL24CTUNl5UzfIwMfw9vpvfa4b_HXoxtZNcATG-JWJRtTJOZ4b6aRmRclB5cXXfYHzJ-M4R0MGS4LLrLLxVoWrdLXoNghc0zpfy1KFnz9uvTdBYykZ6KhOz2wdmNaj8L94Iz8UPZu2znUSS8X3eTHBEbVgk1sH-IJml0qnyW7Anml89M0ajxQX4-tCwQyGJYzcXdSXeg0CN2vE4QAEX0F2-y0Hl5_oK5uvSXVlWxJerVGQaE4LTKsYaRD0Ftf-HpmvpS0uh0Bjh8du4-zjPyaLQu-gbVG1PMGsmxjLZ5Q=w382-h339-no",
  },
  {
    question: "Urutan mayit yang banyak dan tidak cukup tempatnya?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/??R2sFgbZfx8NFuC7M978mPrgJgROd27kXiLw1iBZQTF1b01NWOzYTZaZmEZdITjl_amHKcymzzg31X0FlykUJlHoTP_hb5DIl6xR4EI-wKWYoH_RSDh0UV74Or_YGqlAIdKSMALQ2DLlahAxL-5KHKmwBhpSPhc_XWcd4l85NZ8AGWTyOOABYYAlV_38ZcrtC6NvpZ-KGVxaaAwd44NM4sJxtQrqexhKwxZ5PBvLYQEnwuvZIG-5wx4l8RqE1Vy8lFGd_WFcQnYnqm9g1McWQ79hzH1Bc_kwzkzpMOhGu-kxObrYGsD_4iByuzBMMFeysttS84bfsVN6_l0NxIKNCkBwrD6RG4Mh0prXxBw6e6C1YwaNg3smPShAiSLSXe2W5JVObO7MWuu0HNlMe_j48-CEJRTR1Oo8OFVVtGKNNFOAZ8YLpa0EfO4RBxWuyNuNrjMh48MiABzBfnYnPYQKmugaWEHAYmHhdQIY1k7sXqm4gIUKGwWtU3_luSODyclAYg5RHMQqV9yleVP8WxRtl5D2T8VxfPLDml_sNnZDQ9iJHK2F5eTJCrE0RfyYWB4WRR0aSFCwqOms0x579oHc-4KhdUg0Rc1Q_88tGtVg2tA_c5FgKydFhnrVf9QakwsREyWF9RH_hYjL0ydEsm9c7sLIOBTwoOTZpNrY6b6ope4KkQVDcA7mVvu4=w384-h100-no",
  },
  {
    question: "Posisi imam ketika menyalatkan mayit laki-laki, perempuan?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/NBtvITUySaF86u8tUNolVCRDOfWAPhLI8RGlYv1Eon23VJHKVnpadmBGZ3YI_od3RAEWpSLbFm7zUIA6PTQeI8UhPgrwcXcJxBsoPK9M3B5sKXcCIgUUHaxpBopNJK32jU3zjZG_S8IPjrGu-LGMruWYDTXOi9D77jJrP1MjKndcPsB-1IuEDJO6GAuuxrpfNJp7xDjSIRZr7P73K-JoWXV1hqOh3VQeC20Jm3InkX_OOSUxNL1toqYt7YNkCZv4VVszrZ3cbSxCmYqtyH5TTbP2aHtjqQ_NLX6ga3tLDI5D-Fbi8ZD2Bf2J37AzJ_3nQ8idoG9UC5BwvFN18nX5aR3vPWyqT_SYv5KQ4o4qM2ABVLH37_7a8dydZX-M2Fz900w-u9CeFXrEj9WqpAYCEgNXCIep2Nm6K0jEgCJjPjSOAjRe3PsJa6Lym9KSjKR5JA4XBsL59jnXKkTvGeVNtJQ8dXTKfoZhY_2ldMb9lNTBPtn8TmpgSb1dih6SroX8C2ZWXgdb03YHbDjR15o5T-ma47637BAUSrKrW_M4IEbDv6jtzN4aK2hkVmsQVsZvaVORw-HELArHMOFgdRflJLQqDUUJN12saY1nYp77pdEQJ5VpTRN1RyYNa81y41030TQ-9yiBzmtml9FfvCl0S-IT3ZRRHcZJCLErxJgZ0EPUQD_vksVQRQk=w381-h82-no",
  },
  {
    question: "Ketika ada beberapa mayit, siapa yang harus didahulukan dekat dengan imam?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/yVWRGeUO5cZENxTZC8pVb6DmGRD0QowVFvEYSP96pOIP389Qik6nq_044G2hxi0rn94zfO1xEM6LoV6-HdmlJ80sT9cYbIkA7b4iF9ukra5lWXZGHrdbo4v_JHqsIrZ3L1ouVgymmPxRTmn8uodaRMqBEcciQDrAHsY6xWUrFWSsGvalxwl1WOllKZ-j8WTgK9p-4lsFVFP3JeTUITRvF43xpL5vZruy9rJ1FJs8G_N5TtU_uoeziNjazsxJ7m6L44FO_ALtXff6Q_zC1B_3fLS_EwFlVWjDHfFEKulppnhdmnqBRYQfCJAeP-Pwc93Qs9HgNEnKvl3oxfolvC1nxHNEdWNBuwWbdd5YNKA_lOT_2Y1q43FjSyUXpWJutKoOiAEEOeDgzo0WWCRwunutmD4DpKsxzvP812CnTVSao2acNiberu_v15OL9lTWUygEiZ1au2UMPtwfpLXjKZTVfVnPAjowKhNIPBq5Xmb_Rf0vKSuvuE2oLZH5oA2qXdlXjjOZXrZBVWLwLhC0hlCPo3mCh4YSnjFmbGdorQd2fTM7nBSJ-Fih1b84Pk-McTEygCWC_PnmLMGLVWYdH562XS7oHRKiTy1T6OoYFTYwHuzTEEEx6oxwE4arQqc5y_yMLZ8s3I1HUXHnixgKRJLHwAn_OvWlpwgfQnPKjxK33ikvrSkTrbq5bDY=w377-h320-no",
  },
  {
    question: "Apakah di syariatkan melakukan shalat ghaib secara mutlak?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/yVWRGeUO5cZENxTZC8pVb6DmGRD0QowVFvEYSP96pOIP389Qik6nq_044G2hxi0rn94zfO1xEM6LoV6-HdmlJ80sT9cYbIkA7b4iF9ukra5lWXZGHrdbo4v_JHqsIrZ3L1ouVgymmPxRTmn8uodaRMqBEcciQDrAHsY6xWUrFWSsGvalxwl1WOllKZ-j8WTgK9p-4lsFVFP3JeTUITRvF43xpL5vZruy9rJ1FJs8G_N5TtU_uoeziNjazsxJ7m6L44FO_ALtXff6Q_zC1B_3fLS_EwFlVWjDHfFEKulppnhdmnqBRYQfCJAeP-Pwc93Qs9HgNEnKvl3oxfolvC1nxHNEdWNBuwWbdd5YNKA_lOT_2Y1q43FjSyUXpWJutKoOiAEEOeDgzo0WWCRwunutmD4DpKsxzvP812CnTVSao2acNiberu_v15OL9lTWUygEiZ1au2UMPtwfpLXjKZTVfVnPAjowKhNIPBq5Xmb_Rf0vKSuvuE2oLZH5oA2qXdlXjjOZXrZBVWLwLhC0hlCPo3mCh4YSnjFmbGdorQd2fTM7nBSJ-Fih1b84Pk-McTEygCWC_PnmLMGLVWYdH562XS7oHRKiTy1T6OoYFTYwHuzTEEEx6oxwE4arQqc5y_yMLZ8s3I1HUXHnixgKRJLHwAn_OvWlpwgfQnPKjxK33ikvrSkTrbq5bDY=w377-h320-no",
  },
  {
    question: "Apakah di syariatkan melakukan shalat ghaib secara mutlak?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/yVWRGeUO5cZENxTZC8pVb6DmGRD0QowVFvEYSP96pOIP389Qik6nq_044G2hxi0rn94zfO1xEM6LoV6-HdmlJ80sT9cYbIkA7b4iF9ukra5lWXZGHrdbo4v_JHqsIrZ3L1ouVgymmPxRTmn8uodaRMqBEcciQDrAHsY6xWUrFWSsGvalxwl1WOllKZ-j8WTgK9p-4lsFVFP3JeTUITRvF43xpL5vZruy9rJ1FJs8G_N5TtU_uoeziNjazsxJ7m6L44FO_ALtXff6Q_zC1B_3fLS_EwFlVWjDHfFEKulppnhdmnqBRYQfCJAeP-Pwc93Qs9HgNEnKvl3oxfolvC1nxHNEdWNBuwWbdd5YNKA_lOT_2Y1q43FjSyUXpWJutKoOiAEEOeDgzo0WWCRwunutmD4DpKsxzvP812CnTVSao2acNiberu_v15OL9lTWUygEiZ1au2UMPtwfpLXjKZTVfVnPAjowKhNIPBq5Xmb_Rf0vKSuvuE2oLZH5oA2qXdlXjjOZXrZBVWLwLhC0hlCPo3mCh4YSnjFmbGdorQd2fTM7nBSJ-Fih1b84Pk-McTEygCWC_PnmLMGLVWYdH562XS7oHRKiTy1T6OoYFTYwHuzTEEEx6oxwE4arQqc5y_yMLZ8s3I1HUXHnixgKRJLHwAn_OvWlpwgfQnPKjxK33ikvrSkTrbq5bDY=w377-h320-no",
  },
  {
    question: "Apakah di syariatkan melakukan shalat ghaib secara mutlak?",
    answer: "https://lh3.googleusercontent.com/yVWRGeUO5cZENxTZC8pVb6DmGRD0QowVFvEYSP96pOIP389Qik6nq_044G2hxi0rn94zfO1xEM6LoV6-HdmlJ80sT9cYbIkA7b4iF9ukra5lWXZGHrdbo4v_JHqsIrZ3L1ouVgymmPxRTmn8uodaRMqBEcciQDrAHsY6xWUrFWSsGvalxwl1WOllKZ-j8WTgK9p-4lsFVFP3JeTUITRvF43xpL5vZruy9rJ1FJs8G_N5TtU_uoeziNjazsxJ7m6L44FO_ALtXff6Q_zC1B_3fLS_EwFlVWjDHfFEKulppnhdmnqBRYQfCJAeP-Pwc93Qs9HgNEnKvl3oxfolvC1nxHNEdWNBuwWbdd5YNKA_lOT_2Y1q43FjSyUXpWJutKoOiAEEOeDgzo0WWCRwunutmD4DpKsxzvP812CnTVSao2acNiberu_v15OL9lTWUygEiZ1au2UMPtwfpLXjKZTVfVnPAjowKhNIPBq5Xmb_Rf0vKSuvuE2oLZH5oA2qXdlXjjOZXrZBVWLwLhC0hlCPo3mCh4YSnjFmbGdorQd2fTM7nBSJ-Fih1b84Pk-McTEygCWC_PnmLMGLVWYdH562XS7oHRKiTy1T6OoYFTYwHuzTEEEx6oxwE4arQqc5y_yMLZ8s3I1HUXHnixgKRJLHwAn_OvWlpwgfQnPKjxK33ikvrSkTrbq5bDY=w377-h320-no",
  },
]